馬會員工給警察的祝福

聽日 元朗見！

諗起廿幾年前有警察拎一百萬賊贓買翠河位置諗住中硬
點知輸左要跳樓
全香港都知

建議樓主清咗職員證上面啲漬

果然係名駒，有靈性